[viutv99台][真心咩特約:換妻36][賽後檢討]貼身36 逢星期一至五晚10:30(7)

【衝擊社交距離！36小時貼身人體實驗👭】
就算關係幾好，只要將兩個人綁埋一齊，困獸鬥足36小時，乜都要一齊做嘅時候，係咪都一樣做到無限包容同體諒？定係會引發核爆式決裂？💣💣
全新節目《貼身36》下星期一晚10點半首播，同你一齊做實驗，測試社交距離嘅身心極限！
節目搵嚟唔同嘅組合，有初戀情侶、積怨同事、火爆母女、心病室友，甚至......你意想唔到嘅玩命配對！
《貼身36》｜8月17日起 星期一至五晚 10:30
#FamitelLiving #酒店+居 #貼身36 #困獸鬥 #人性大考驗 Shirley Sham 沈殷怡 YoshiYu余逸思 阿神 小占 英健朗

咁點解要同床

真心咩?

仲要畀條長毛懷疑

其實係咪完左啦，個尾結得咁急

完咗㗎啦

bella 正過flavia 好多

點解要自己提玩Touch

雖然唔中意條厹 但係短頭髮真係靚仔好多

Agger

bella都完埋

通常自己身有屎會開波先

唔知邊條友話佢似蓋鳴暉

馬仔似係有錢仔。感覺係無趣友但又溝到黃可盈。
長毛擺明未玩夠啦。沙灘果段個女仔又受晒。擺明已經扑得。不過前題係佢前一晚未扑

因為大家都有feel，要摷嘢

真 condom妹一黎就鬧綠帽師

黃可盈真係好撚黑人憎，覺得借人男朋友件衫着冇問題？？？？？？

Touchhhhhhhh

黃可盈同長毛都似未玩夠type

有人係長毛ig已經屌緊condom妹

個沙灘唔整到條褲濕 個閪都濕再出褲

反客為主 食得返條仔 怕咩啊

點解condom妹叫condom妹？

擺到明特登係人地條女面前挑人機

蓋鳴暉係講虧佬wor

唔係四眼似蓋鳴暉咩

應該前一晚扑咗 之後沙灘係用嚟回憶回味
做返琴晚完事無做嘅嘢 例如撥頭髮

可能係D爭野心態

又幾似

黑絲

咁我get錯sor

又話好知同其他男仔條界係邊
下一秒touch

Bella 愛錫自己
飛左條仔啦

又咬人男朋友 又專登講野俾人地聽

我get錯咗sor

有冇巴打dm長毛笑佢尻

建議viu即刻用換妻主題開拍新一輯節目

大學主動接CONDOM廣告拍

知唔代表要理 反正佢條仔廢

有冇人放翻佢哋4個 ig上黎？

舊陣時搭港鐵未見過？

唔會笑鳩佢，
係羨慕佢可以咁唔知醜

細so做主持

ＶＩＵ 應該CＵＴ左嘴果PＡＲＴ

支持Bella
沙灘同借衫睇到眼火爆

晚吹 今晚講偷食

咁唔洗搵男參加者啦

屎家軍CONDOM妹你估流架

如果兩pair而家都仲一齊緊
Bella同馬仔都唔值得同情

條路自己揀 仆街唔好喊

現實生活呢d人真係做朋友都免，滿囗歪理

幫手埋單

長毛23個鐘前已死 今晚一個人睇
唔知balla 要冷靜幾耐

即刻見到岡本賣廣告

condom妹ig/youtubr啲相/片，同viutv個樣差咁遠。
viutv樣衰好多

換夫可能易d出到街

有冇長毛ig 入去屌下

attention seeking
on9當有趣 無尊重過人地女朋友

黃牙豆豉眼真心樣衰
ig啲相張張唔同樣
p得一致啲啦

自己拍落曬filter鏡

十個厹，十個都係咁

Condom妹咁on9又話同大家傾計但又剩係post啲問題但唔答，咁傾左啲乜？

佢instagram story

開套 晚吹 換妻 黎睇下

片尾冇睇錯好似有額頭貼額頭，差唔多錫，有冇巴打cap

佢明知自己靠P圖就唔好上真人show啦

而家個個都知佢真樣

長毛

Bella

黃可盈

馬仔

我得佢又未去到樣衰
不過個樣真係好平凡下

正一死姣西

出面都唔知幾多個sp

Condom妹：比viutv剪到咁 我好無辜啊

好柒咁

堅係臭閪嚟
條仔做多咗少少又話呷醋
自己咁樣同人傾計

大家可以去留句臭閪俾佢

唔係點係被下hand job

好慘啊

Isabella

都唔答既 有咩用

個黃可盈ig既cm毫無悔意，睇黎四眼佬真係好縱佢，應該綠左啦

長綠

參加者名單：
老鼠安
細so
長毛
朱智賢條佬
梁榮忠

啫係唔會理人地女朋友感受啦

Viu d 真人show 唔係有劇本嫁咩

無論最尾真嬲假嬲都好
個男既真係好厹

渣vis令我諗起細蘇

打開塊野定心扇？

係
完全無尊重bella同綠帽仔

Condom妹係咁係ig暗踩bella港女

一陣怕又有人話做媒 假

其實要多謝人 可以用口講一句：多謝
明知呢個show就係想capture呢d越軌野都唔避嫌
擺撚明特登

好撚仆街

點會認自己西㾗水性陽花
佢同長毛先係天生一對，勁多歪理

馬仔Bella你哋一齊啦

即刻唔係viutv寫到你咁臭閪
係你本身個人就咁臭閪咁撚二奶格啦
見靚仔就flirt
對住馬仔就挑剔呢樣挑剔個樣

4個人上節目
得佢一個咁想上位開q&a
有冇你咁material呀

condom廣告都拍就知佢水性揚花啦

bella ig story 好似暗示緊flavia喎

得佢叫有少少知名度
其他3個真係無乜人識

屌 Bella好撚慘

擺明堅嬲啦
咩野cut哂呢D真係藉口黎
可能本身節目未出街仲呃到人
係長毛Flirt到咁 點忍
不過我估佢最後都哄得返Bella

個節目好垃圾，其實呢d明叫你出軌咁

個問題係 件衫係人地男朋友架喎，有冇尊重過Bella啊

可能bella 本身都唔知沙灘個part 係長毛自己提出

有骨落地咁

呢條女拎出黎d 問題全部都係讚佢 好撚嘔心
明明自己就係一名仆街

好慘嘅Isabella
拍完個下信咗個賤男人同條臭閪冇嘢
而家節目出咗睇到自己個男人點呃自己

好撚仆街喎
condom妹ig story係咁暗串Bella

bella好委屈..

新出嗰個仲有骨

嘩 唔係骨黎 係直屌

有預感會開火

佢講同做既野完全踩晒bella 條線

正一臭閪
有你呢啲淫娃係camp到
信得過自己條仔都信唔撚過你啦
點知你會唔會係條仔訓個時搞啲咩呀

好挑釁

咁都唔都唔算開咗火？
擺明屌緊條臭閪係q&a話佢港女公主病

呢2個story 擺埋一齊就見到係到對屌緊

condom好仲要好多人撐 dls
連登仔出手幫Bella未

全部都係佢d兵黎

正宗臭閪八婆就係依種人
挑釁完人扮無辜 仲要揀啲淨係讚自己嘅去答
好撚嘔心啊condom妹

係咪係呀 你最撚大方呀 又係人地小氣呀嗎臭雞

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺
屌 正宗臭閪

真係扣哂分 本身仲可以呃下人係節目效果
呢幾個story露哂底

臭閪個格出晒黎

真係正宗八婆
自己又flirt人條仔
係ig挑釁人

好撚嘔心

Bella快啲飛撚左條仔喇

講乜鳩

估唔到完左仲有花生

咁bella係咪真係同個狗公散咗

bella開節目前都仲ENJOY緊
睇完呢集先知原來仲有咁多畫面佢唔知
好似玩大左

呢度全部連登仔都撐Bella,

咪又係比人擺上台 我講個句無咁既意思 係比人造

屌睇到好撚燥底
條八婆個個story都係要襯托自己挨得係個好女友
又幫長毛講好說話想顯得Bella無理取鬧
勁撚似電視劇d狐狸精臭閪

條姣婆衰格到 完左都仲要踩人抬高自己
臨尾Bella 屌9佢仲係到懶無辜咁
賤格到爆

應該最嬲係沙灘個part
正常人都睇到眼火爆 真係臭雞同厹

睇完節目都應該好慶下
仲要條八婆係story 到踩自己 唔爆就奇

好撚憎依啲扮無辜嘅臭閪
仲要扮大方去踩低人地女朋友

仲有琴晚彩蛋 一齊訓著嗰幕
扮曬野 狗男女

明既，勝利者心態的確爽

隻臭雞最新個story 又係到踩bella 真係好撚仆街

係咪得我覺得Isabella 好撚小氣

唔係啊
仲有condom妹都覺啊

唔覺 condom 妹不停挑人機
Bella呢啲係正常反應

臭雞完全係勝利者姿態

又話stop 之後又出多幾個story

佢著緊自己男朋友啫

賤撚到
真臭閪

針唔吉到肉唔知痛 試下你另一半咁樣同人Flirt

出黎攞彩 真係好撚仆街
最新個個話咩真人show 個d 就係因為呢個真人show先睇到你份人有幾撚八婆臭雞

佢個句： 我自己唔會嬲 但我冇諗過對方同自己接受程度唔同
完全係踩人哋抬高自己既極致

睇清隻雞個底
本身個樣都普通 點知內心仲醜

其實佢真係好小器
好似心智未成熟既中學雞拍拖咁 好煩

蓋鳴輝係保險狗？

個show最尾都賤啦 特登講早知著你件衫 仲要話我唔知佢咁樣就嬲㗎

佢又話停，最後又繼續po
龍門任佢搬

做人冇pr

Lm

有無翻譯

長毛仔明知有鏡頭都做到咁
有可能佢似想接個節目幫Isabella上位
冇睇個節目 有幾多人識個女

唔係囉
正常女仔都會眼火爆啦下話

即係賴viutv剪片先剪到佢成個仆街咁囉

拍condom廣告就等於水性楊花？

擺明有心挑釁 長毛都叫佢出少句聲
長毛又係仆街 明知條女係度 條姣婆話驚蟲就即刻幫佢彈走

長毛應該平時都係咁flirt食女
Bella陪佢參加依個節目係想佢改變
點知姣婆遇着脂粉客
好難唔嬲喎
佢同馬仔真係點到即止

根本就係長毛太花心
就算 viu 唔拍呢套嘢
佢都會有其他機會去偷食㗎啦

算啦 佢似係果D同長毛差唔多既男人
睇下有冇人同意佢 得到人地認同 就可以合理化
唔洗理佢 負評就ok

今集長毛有話想幫女朋友增加知名度
但一到要交換partner個shot 現哂形啦大佬

由interview已經睇得出
長毛根本就自己最想參加個節目
講咩幫女方增加名氣都係藉口
最後Viutv特登問bella佢係咪陪長毛先嚟拍攝

其實長毛一開波已經知對面條女姣底
好似話過佢講野好第三者feel
又話同呢種女仔friend好危險
但一齊訓完之後就

係啦 又去返呢個位
就算Viutv真係剪到咁 都要你真係做過/講過
咩原因都合理化唔到件事啦大佬

如果要用自己段愛情做賭注，去幫另一半增加知名度，點解唔一早事前講清楚會用呢個方法去解釋自己會演繹到係一個仆街呢樣野？一早坦坦白白同bella講，等佢自己決定咪得

而家擺明bella話係陪長毛玩，跟住知道要玩NTR，長毛仲要繼續參加，bella唯有局住陪玩

根本到最尾長毛知道自己鳩痕玩大左就作個故仔話自己犧牲小我

Bella睇撚完viutv剪晒啲長毛無同佢坦白嘅片段出嚟，ig story有個咁自然反應嘅post就知道佢真心嬲

最尾個part都明顯嬲左
仲要依家睇左3晚咁多當時唔知既野 真係唔敢想像

仲含沙射影

節目前都咁鳩痕

下 我諗正常人都會嬲喎

兩個都係player

鳩痕有樣睇，香港就唔會有細so啦

支持Isabella

條女都幾扮得下 挑完人機又扮無知

個女本身都做model
點睇都係個男要上位多過個女掛

係正人君子就唔會同床訓啦

我都覺仲話係讀apa做演員
拍節目都預咗係咁啦
佢咁樣性格好難喺娛樂圈行

睇佢ig ，長毛應該都同條女一齊左一段時間

咁都唔撚知自己條女係無安全感嘅人
揀得自己條女，就要就番自己條女嘅底線架啦，condom妹覺得friend hug無問題，長毛覺得friend hug無問題，但係明知bella會覺得有問題，咁姐係邊個嘅問題

讀apa係教拍拖？
呢個係真人show 而條長毛同隻臭雞係無安排下自己咁做
關娛唔娛樂圈咩事其實
係講緊男女朋友關係既維持喎

我都明呢段時間viutv要keep住有節目製作係幾辛苦, 不過呢套又真係幾悶.
Shirley 同 Yoshi都叫有對美腿睇吓, 但係呢四位素人真係難頂, 我明製作組要攪d野出黎去豐富個節目, 但真係吃力不討好, 《調教你男友》因為有JOJO帶住幾位素人, 慢慢build up 所以好睇, 希望viutv下次做好d.

上面d人就係覺得bella 有問題 因為佢唔關大方 唔可以分享個男朋友出黎？

想講普通人睇佢地對望個shot都feel到佢地有野 唔敢想像bella睇有咩反應 而且最後果到 個女人係咁講野挑戰人地底線 之後又扮無知 懶好心叫人哄番佢，搞到Bella 嬲嬲豬好似想比人覺得佢好好，好陽光咁。

係ig比人暗踩 咁都小器？

介意既就一早出聲唔比長毛出呢個show/約法三章啦
拍得呢種片就一定有呢d野發生
唔係點吸引觀眾討論？
你估細路仔玩泥沙？

我都覺佢明顯係踩低Bella去抬高自己
好撚慘呀真係

估唔到完咗仲有咁大粒花生食

Isabella

長毛真係狗公格出哂黎
早餐係度flirt 小背心同試探佢
小背心都算係落左少少閘 原來係欲佢還迎
之後去沙灘仲明目張膽搞人地條女
條女又淫到受咁樣
之後去到扭扭樂隻game係自己女朋友面前都唔收手
小背心仲要講埋啲借衫果啲野煽風點火
真係絞婆遇上姿粉客

最搞笑係只係戴咗2件衫
因為驚有件走光，所以問人哋男朋友借衫
屌佢你唔想走光就唔會帶依件衫啦
你帶得依件衫就擺明想走光啦
作個籍口可以好啲

而其實佢都可以問自己男朋友借衫

如果我係bella我一定要求條仔公開屌柒condom妹

你唔介意做衰人吖嘛，咁公開屌柒佢啦，而家佢鬧我港女，你唔係仲幫住佢呀？

呢種片係包睇住自己另一半無劇本地去flirt 另一條女

如果係拍一套愛情片，係拍一套三仔四仔，一早知有劇本要咀要揸第二條女對波要真做，bella都嬲番轉頭，咁我真係都認同你bella好小氣，唔啱食娛樂圈飯呀

而家從ig condom妹反應同bella隔空對火，我又唔係好睇得出佢啲ig story係搏我哋討論嘅劇本一部分呀

除非佢兩個事主出番嚟話係節目效果，咁我咪信bella係小氣

唔係得你 仲有condom妹都覺bella係

痴痴呆呆 _ _ _ _

或者同製作組講點都有衫幫到佢

佢冇預會玩呢個game？

Condom妹：無劇本 自由發揮

隨時上面話無問題個d 人 本身其實自己都係呢一類人黎
一係就係厹 一係就係condom妹咁係臭雞黎
正常人都睇到個問題係邊到啦

佢地ig story 仲係到互tag flirt 緊呀
叫長毛屌柒佢？ 可能真係用緊碌鳩黎屌柒佢呀

除左Shirley 同 Yoshi個對好睇啲之外前面個啲又悶又冇野睇，呢四個素人玩真野反而仲有火花喎

物理上屌柒佢

其實都唔知係咪班幕後見到好多over晒嘅事，都睇唔過眼，特登剪到呢集咁踩線去玩鳩長毛同condom妹

有冇viutv班幕後出嚟講兩句

其實大家都搞錯左問題根源
根本就係bella同長毛本身已經唔夠信任
一個小器 一個未玩夠

我覺得黃可盈只係同長毛相處到先會有呢種火花 令大家誤以為佢想撩長毛 其實只係friend only
黃連馬仔話有當過bella係女朋友都冇嬲啦

成件事係揭示兩個女仔觀點與角度唔同
要怪就怪有事嗰pair人
大家係度鬧爆個女仔真係睇到我有啲莫名奇妙

學生個對我覺得係好睇喎
反而ss 同yo就除左睇女之外 其實係幾悶
占神呢2件垃圾就唔講啦
呢2pair 咁玩換妻其實係幾新鮮但又好痴線既

好低能 個頭話知道條界線係邊
當你真係出於感激先擁抱
咁借T裇呢 明知要同人綁36個鐘
淨係帶小背心?
然後呷馬仔醋話人影親密相
屌 自己啲相仲親密 笑得仲開心
好心飛咗佢啦馬仔

條臭雞真係好嘔心 去到最後有d位仲要扮晒野 o晒咀咁 想話唔關自己事

估唔到最後玩到NTR咁激

仲要開埋ig story食事後花生

agger 搏其他人/同類人同意 得到存在感同認同

係

巴打條女都幾好攬下

一隻手掌拍唔響

占神起碼都會屌住睇 屌住重溫
但 6C 同 1C 我直頭全程都 mon post 睇完就算

真係全程手扣，咁疴屎咪好鑑尬？

馬仔果陣應該未知佢女朋友沙灘度同人做咩啦下話
正常情侶都好難忍呢啲行為

我同我女朋友就快6年 好多野大家知大家底線係邊都會識避忌下
唔係話因為我驚佢嬲驚佢發脾氣要氹話 而係呢樣係對大家既尊重 係對感情既尊重

雖然呢個係節目 但係一係真人show 無劇本咁拍
所有野無人迫你 你係自願去做
去沙灘個part 訓床 全部你明知bella 底線係邊 知佢一定會嬲 點解仲要去做先？

隻臭雞唔講佢show 入面
完左仲要係ig story 到暗踩bella明抬自己咁 做乜春？ 真係好撚賤格

屌condom妹擺明玩緊手段啦，仲高超到咁多傻鳩話佢冇心。姑勿論節目有冇劇本，而家ig啲story擺明挑撚晒機啦。宣傳節目又選擇post同脂粉客嘅合照，而唔係同綠帽男/個人獨照，又成撚日係脂粉客啲post度留言，正常女仔唔會做啲咁曖昧嘅行為。
Ps唔係想齋屌條女，係因為脂粉客冇人盲撐，擺明厹冇乜討論價值

除左睇女都唔知有咩好睇 內容係好悶

係，如果你係女就係condom妹嗰type臭雞

仲要一路玩game 係到煽風點火

一直好似勝利者姿態咁
不了

成個節目目的就係引起呢啲曖昧反應 等觀眾討論 你見佢open end冇播到長毛同bella點答就知

問題係 依家係出事嗰對情侶受唔起考驗吖嘛
點解大家將個焦點放左係黃度

就好似捉姦既大婆 鬧爆個二奶勾佢條佬
但又唔檢討下係條佬問題 係佢地之間有問題

最大問題係 事前已經知要同另一個男人相處
真係要帶得兩件小背心去？

兩個都有問題啊
所以咪俾人屌狗公同姣婆
好公平

你知佢地無檢討？2樣野唔可以同時做？
而且我地係觀眾 佢地私底下跪玻璃又好 點都好 我哋唔知亦都冇需要知
但係睇完個節目 就係見到兩個人 姣婆遇着脂粉客咁
屌又有咩問題其實？

但節目尾聲播個到，似係長毛附和bella去參加個show，當然我唔係合理化長毛行為，但bella自己都有責任。
既然佢都知自己條仔咩性格，點解仲要話參加？比機會佢去同第二條女相處
最後又話後悔參加節目

懷疑劇組比兩張被係有心試下長毛，正路應該男訓地下

檢討完條仔啦，大把人屌鳩佢厹啦。條仔冇人盲撐吖嘛，咪冇人再討論。
屌完條佬咪屌埋二奶冇衝突架

但佢話早知
即係發生喺玩依個game前，佢有打算借，嗰陣佢都唔知係要玩依個game
所以唔存在話佢知玩依個game嘅話所以先臨急抱佛腳想借人哋件衫

隻手吊住點瞓
應該係兩條友一齊瞓地 空間無床上咁迫就夠

大家係咪冇留意依一幕？冇人屌佢地咁樣？？？

係喎 呢幕今集都冇播到出黎

眼火爆還眼火爆
預咗上節目 做得model想上位
處事咁撚唔成熟 又低eq
第時有鬼搵佢做嘢咩
似啲mk妹聲大夾惡串串貢

同啲傻鳩分析啲臭雞手段真係晒鳩氣
即使最後知條女重機心都係咁受落，唯有提醒大家遇到呢款女屌下就算咪埋單，慎防綠帽

摸頭 撥頭髮 攬 頭頂頭都唔ok
根本兩個都有問題

會唔會係condom妹唔成熟多啲
咁大個人仲玩埋啲Ig 問答暗串人

劇組放佢地一馬呢幕擺片尾

有呀係沙灘個到
不過好快過咗

馬仔唔係話佢女朋友好大膽小強都唔驚咩 之後係人地女朋友面前就驚嚟遠既蟲仔

佢最尾咪講咗佢唔想而家傾囉
佢想冷靜落嚟先傾唔想以氣用事
係個死狗公死都要而家傾咋喎

好似冇人留意到食早餐時馬仔話過臭閪好大膽
唔驚昆蟲點知去到玩game時話驚一條麥皮蟲
如咁都睇唔出條女係正臭閪嘅真係眼盲心又盲

似長毛主動喎

正一臭閪

條女都受呀

黃可盈真係好撚仆街 係咁flirt 人
到人哋條女嬲嗰陣就扮無辜
依家仲喺IG係咁挑釁人
呢啲女最興就係扮晒麻甩真性情 實際就姣到仆街

一路都挑緊

與其話黃臭閪, 不如話黃好識玩娛樂圈嘅遊戲
而馬仔都俾好大空間&唔介意佢去做,甚至配合
黃有好多嘢係好明顯做出嚟, E.G. 借衫, 怕蟲, frd hug
連馬仔都會話當bella係女朋友
佢哋明顯知道咁樣做會有話題性
長毛都識玩
如果bella 反應係真心, 咁Bella底線係set得高 & 唔會為節目效果而放棄原則
咁長毛係玩得太過火

Btw有冇人覺得其實交換左仲襯

馬仔同bella好襯

Condom妹呢啲臭g條底線低到扑埋野都可以just frd啦

如果佢真係港女就晨早走人啦
上面條友都幾好笑 我諗Bella 都估唔到條狗公咁狼死啦 係咪扑埋野都唔應該嬲啊
相反Bella 同馬仔咪冇人屌 因為佢哋適可而止囉

姐係男人出軌 第三者冇問題？正室先係有問題嗰個？
乜嘢邏輯

臭閪同厹兩邊都有屌喎你係咪on9架

我記得Isabella 講過長毛對咩人都好細心好好
如果Isabella 你有mon post 奉勸你真係要小心條仔

咪係囉，佢係餐廳講過如果佢唔ok佢會stop或者俾暗示對方係唔ok
佢冇反抗冇俾Signal長話頭貼頭係唔ok囉
就算佢冇講餐廳個番說話fd to fd你都唔會額頭貼額頭啦

根本呢條長毛把口又flirty 啲actions又過晒火位 其實堅係離譜 但條女又肯受喎

嘩屌
你唔講真係冇諗起
仆街到呢

真
手段高明
做到最後係人地條女少氣咁，好癡線

有一集長毛都有話條八婆
你咁既性格好危險
點不知 佢仲係咁flirt條八婆

1999

隻隻字都明
一齊就唔撚知佢講乜鳩
仲有
吾你老母

我起初以為佢問Bella

下?條女信任長毛，了卻佢心願陪佢去玩，點知佢又真心鳩痕，玩到唔記得咗自己條女嘅底線，跟住你喺度講條女放生長毛去玩個節目，以為條女會信任長毛訓埋同一張床，去沙灘合埋眼額頭掂額頭都係心神領會，一啲動情都無，所以係條女嘅底線有問題，條女都有責任?

你不如話條女無幫長毛打定十次飛機，等到佢起唔到機，咪唔會玩NTR扯旗囉

咪成日將自己嗰套放入其他人度，喺度blame the victim啦

搵人sd個po比Isabella睇啦
連登仔撐你呀Isabella
臭雞黃可盈 露撚哂底啦

咪係
點解咁多認真撚既

一個本身係 KOL , model 仔 要接job
一個想上位做演員
一個無人識的發導演夢男

全部都想要名氣
真人show 就係咁咋嘛，你地唔係以為真人呀？

我就覺得 呀黃可盈 最好睇夠入戲 夠talking point
唔係個下hug 有撚人討論咁多頁

長毛話Isabella 嬲緊第2樣野喎
大家信唔信
快啲分手啦 唔好浪費Isabella 呢個好女仔

Isabella都有like佢個post
可能長毛推曬責任去個姣西到

長毛識play到
根本2個都係仆街

長毛出軌只係時間問題

作為一個女仔，其實我覺得flavia都唔係佢講到自己咁男仔頭。其實佢都係收兵格，你見佢ig post咁多泳衣相，就知佢其實覺得自己好正又好有自信

不如直接交換啦 呢兩pair咁都唔散就等帽啦

講外型，兩個根本唔襯，除非四眼仔真係有d背景/有d錢，如果唔係真係好易綠

任何自己話自己男仔頭既女都係八婆姣西格
真係爽朗既女唔會咁樣下下掛口邊

其實馬仔都幾慘

嬲條女

都唔知長毛係咪想卸膊落導演度
「導演叫我做㗎 唔關我事」
導演應該出嚟回應下

長毛喺last mission 叫黃可盈 收聲啦

好有 周星馳西遊記 鐵扇公主 你依家就叫人牛夫人 喺天台曬月光個陣 叫人小甜甜

雖然唔出奇
但我覺得係厹想卸膊

長毛識玩玩完又哄得番條女

bella咁都忍到都無野好講
祝佢好運

請繼續支持盈囝

條線可以拉長嫁嘛

玩twister果陣，長毛突登話自己犯規，等condom妹咬佢，condom妹又大大力咁咬。
兩個都仆街嚟

，

睇到好撚尷尬

馬仔話佢係女漢子唔驚蟲嫁喎
扮晒野

長毛係bella第一個男朋友
你地夢寐以求既處呀！！！！！！！
多d保護都應份掛？
有正常道德標準既人都唔話bella啦！

似隻臭西condom妹咩！想嘔
n手西 馬仔先食

呢個長毛世界仔黎 我覺得好明顯啦
但我帶返頭盔先 假設長毛係咁玩
一日condom妹唔進攻 件事就比佢過到骨 佢可以食哂2條女
點知依家咁 Bella爆佢聽到既版本出黎
如果件事同condom妹見到既又唔同 咁就有好戲睇了

咩話佢食左bella豬

贊成呀，究竟導演叫佢地做乜野？
可能淨係話叫佢唔好太避忌太怕羞

叫埋攝製隊影個深牙印
痴撚線

你唔講我都唔記得
好撚bitch

玩touch係咩料

長毛喺條女面前賴晒落導演同條臭西度 醒到

等睇比導演踢爆，如果viu收埋左d偷情片就成為真正神劇

我就覺得d火花好假, 我知係真人騷, 冇劇本, 但係監製,導演要一早預備定幾時落藥, 唔係你四條友36個鐘行禮如儀, 咁點交差.
我就唔太欣賞d落藥位太突兀, 又沙灘, 又唱愛很簡單, 又要影相post出來扮甜蜜.
就好似個導演催緊四條友快d呷醋啦, 快d妒忌啦, 講感受啦, 要收工喇, 俾兩滴眼淚啦.
一係就盡d, 兩pair人分開兩個地方冇得見, 仲要俾3個鐘你拎GoPro拍片返黎, 唔要隊crew跟住.
所以我覺得呢個 series 比較悶.

睇完覺得黃可盈呢類女人真係好仆街好恐怖
成日有意無意去做啲過咗界線嘅行為
到人地嬲嗰時就扮哂野話「我唔知會搞成咁」「我唔知咁都會嬲」
扮到唔關自己事咁
真係正八婆黎

其實導演有無私下要求jarvis做啲咩
都係任jarvis講啫
同佢可以選擇唔做

佢仲諉過於人，暗示人哋咁少事就嬲，話人哋真係好小器

導演有料爆喎

如果我係Bella，我會打俾導演了解清楚件事，因為長毛講嘅嘢未必係真

超 佢個男朋友讚下人可愛佢都嬲啦
佢抱埋人男朋友呀

中！

agger
唔明點解bella會咁信長毛
佢自己都知個男朋友咩事啦

導演俾人屈 好慘

長毛無腦諗住屈人
教埋你點拆，咪同Bella 講純粹係想加強鏡頭前效果，等人記得佢地方便日後入行，應承以後唔contact flavia

愈黎愈多嘢爆

𠵱家你得罪導演，下次有job都唔慌會預你

典型姣精

可能搵佢做御用賤男
開返套細so傳記

長毛係咪借啲意寸返四眼仔？
人地都未出黎屌你touch佢條女啦

佢成段野個意思係bella信佢 但唔信黃可盈

導演呢張係咪都係回應緊

佢意思唔係話佢信bella，但唔信四眼仔咩?

佢係回應緊黃可盈寸bella
但佢之後講個例子係bella同四眼仔去影相，佢信bella，但唔信四眼仔喎

佢想講番bella好信佢只係嬲黃可盈
所以舉呢個例

佢個例子咪講緊四眼仔囉

長毛7左就認啦，呢個節目擺明好多陷阱，有腦既都唔會咁多接觸

總之佢只係想維護自己個形象 強調bella係信佢

精蟲上腦有乜計

真，如果佢識做，可以將所有陷阱化解，塑造自己絕世好男人形象

竟然係問人地條女都唔問自己女朋友
然後唔驚蟲個條女就答驚
一件污兩件衊

嘩連個導演都出埋黎
長毛好明顯就係為左氹bella 就將所有野推晒比導演
但事實同長毛講既野就好唔同
bella我係你就打比導演問清楚
淨係聽長毛1個人既說話無意思 因為佢一定包裝到成件事都係對自己最有利再同你講

我都係
其實如果佢係問bella
bella都即刻下返少少氣先啦

一個想上位想入行做演員既‘新人‘有機會上鏡但屈返個導演同製作組好野

嘩好睇喇

我係導演就剪一輯幕後花絮出嚟娛下賓啦

好撚肉酸

成班出黎玩既MK完全上唔到大台

viutv 呢個台次次都係靠罵戰黎提高話題性
上次tony去日本又係咁

今次搵埋呢班唔出名既蛋散
而呢班蛋散又不顧面子去做呢啲野搏取知名度

擺明長毛講大話屈導演啦
tag 番isabella

係羅

實又係導演叫嫁啦

其實條仔同condom妹擺明互flirt啦 又攬又咩 可能條女本身個格係咁 但真係好易令人誤會 最後賴導演呢下真心on9

Bella話佢地訓埋一齊 你地咪又係 雖然兩張床褥 但如果係一張 你會唔會提出要求訓地先 的確係有嬲晚點 但呢啲冇必要搬上黎俾大家睇 cut機後自己拆掂佢 你上得節目預左架啦

佢咁厚面皮覺得自己真係無問題
係個好好女朋友嗰下好野

我懷疑d reply係佢自己寫

嘩我最期待既畫面出現了踢爆左厹仲點卸

果隻甘既臭雞真係好黑人憎
完全唔諗人感受
Bella慘慘

呢條女真係好嘔心 繼屎家軍之後又一柒事

覺得就算係呀都係節目組比佢哋嘅考驗囉 佢自己衰花心就咪賴落人哋度啦

Bella unfollow咗Condom妹

講真就算佢真係冇做錯都起碼同人道個歉啦
可能佢唔係特登嘅
但係已經無意傷害左人哋
仲要講到自己問心無愧真係好嘔心

啲花生越炒越大粒 導演都被長毛拖落水viuTV睇怕以後唔會再搵呢條友

wa diu 留個靚名

估中哂 長毛為氹Bella吹到大哂
越搞越大獲
講真 事後好心就唔好係social media同condom妹咁多互動la

最精彩唔係個節目
而係播完後幾位主角嘅ig
Isabella而加係ig明爆緊condom

Bella真係
電視節目都過左去算喇
如果覺得長毛信唔過不如搵過個

講話覺得黃可盈無問題果d一定唔係女 😯
如果係女既話 咁你一定無男朋友

拍拖從來都無話易唔易呷醋嫁啦
大家呷醋既點都唔一樣
呷醋就=小器？咩纙輯
即使發生同一件事係你身上
你唔會呷醋唔代表其他人唔會
唔好合理化自己做d做多左既行為啦
係拍拖黎講：攬都已經係stage2啦
原本friend hug 真係無咩問題
但你係個節目入面hug人地男朋友就有問題囉
用下個腦啦

同埋點解bella同馬仔就識得發乎情 止乎禮
而黃可盈同長毛就肆無忌彈咁想做乜就做乜

如果係節目效果都還好
但問題係依家黃可盈係個ig到講話唔係節目效果
而係佢地真係想做乜就做做乜
仲要係撚咁強調自己無做錯
係鏡頭前都咁
鏡頭後唔洗講

導演嬲到 想知係咪有野爆

好想佢爆還自己一個清白
再播埋厹長毛同bitch瞓覺縮時

但係導演明企係flavia個邊
淨係反長毛咋喎

交換咗之後就係
斯文同斯文一pair 臭雞同厹一pair

真臭閪黎

第一次拍拖就一定係處？

bella 同馬仔唔知係導演對佢地好無剪衰佢地 定真係佢哋冇做過其他野啦 覺得呢2個人其實係夾既 同有時都幾sweet
換左妻對佢地反而仲好

特登開個Q&A暗串人好失禮
懶係大癲大肺咁

導演都想爆長毛
證明長毛個人性格都好有問題
見人講人話
上哂電視都唔識死

長毛成日講到自己係演藝人藝術家
希望將最nature嘅嘢帶出嚟為個節目好
為藝術犧牲 乜乜乜
但事實就係佢係一隻厹 而黃又係一隻臭雞
姣婆遇著脂粉客 各取所需
明知自己有女朋友 就檢點啲啦 藝術家性格大哂咩
黃又係 明知人地條女係到 就咪撚講乜嘢借衫啦
擺明挑戰人地女朋友

P牌俾唔倒like，非常同意

其實你睇bella嘅衣著都估到應該冇乜位俾人亂剪啦
而馬仔睇嚟都係一個比較低調嘅人
至少4位之中得佢一個同演藝/娛樂呢行冇關
Ig亦都得佢一個private

但bella又話咩最深刻淚水係分手

咁我又唔清楚佢係咪企flavia嗰邊
不過長毛就一尻射晒個波落導演
而另一個就話咗做啲嘢係自由發揮

長毛有幾愛Bella 一睇就知啦
flavia依啲收兵格一開始就show哂出嚟
長毛都要中個頭埋去，根本就未玩夠

不過bella 都唔抵可憐喎，明知自己條仔冇定力都比佢去踩線

Condom妹性格即刻私底下R fd歸邊啦

Condom妹 : 即刻like左張相先，唔係講我

唔覺得佢地都有心犯規咩。。。
兩次馬仔同bella都好變左背景板咁睇到呆哂勁慘

個導演淨係覆flavia ig
你睇佢地係flavia po互動就知

導演叫你去食屎唔通你又走去食咩
根本長毛條友就冇底線，入哂導演數都撇除唔到自己個責任啦

可能同長毛離離合合

講得太好

最撚好笑係長毛喺flavia 面前話自己好愛bella
即刻諗起細so扮撚到自己好男人走去食其他女

長毛唔妹再兜啦
再兜就出埋夜晚啲扑嘢片㗎啦

臭雞話自己同異性朋友攬
但明明最後一集 佢男朋友先講話知道條界線
知道攬同錫呢啲唔做得
啫係條臭雞講大話啦

會唔會已經收咗導演做兵

擺到明係啦頂

大婆終於出聲喺長毛IG po

真係好慘 自己條仔比人當面姣 之後唔開心仲要比人屌 其實同借錢比人 人地唔還 啲人屌番佢借得錢比人 就遇左架啦 呢個世界係咪痴左線

呢粒花生愈來愈大粒

黃真喺八婆嚟

黃可盈知道自己把尺set到咁低，覺得借人男朋友件衫，同第二個男人同床呢啲冇問題，
但唔知道自己其實冇尊重過人哋女朋友，冇諗過人哋女朋友感受，
仲可以一啲歉意都冇，仲話自己問心無愧。
你做自己還做自己，你影響到人就係唔啱。你咁大個人唔係唔明白，要喺做自己同影響到人之前嘅中間到思考下啊話？（sorry for 1999）
連尊重人都唔識。真係好撚自私好撚嘔心。

去到節目最後，佢講果句：「下我冇諗過咁樣會嬲」呢句，真係好有攻擊性，好似專登貶低bella小器咁。
小姐，唔係個個都好似你咁將把尺set到咁低架戇鳩，諗吓下人感受好冇

讚成
Condom妹都唔想再見到

但四眼唔係話自己女朋友好man嘅咩
上集bella見到蟲驚，四眼幫手趕走嗰陣講

睇花生好睇過睇節目喎
好想導演爆多d

所以咪話條女搞撚笑
仲係人地女朋友面前話早知借你件衫
事後懶無知話人女仔咁都嬲
係佢自己無底線咋掛 好撚噁心

鬼影變幻球

不過真心睇完兩個女仔ig
isabella body完勝閪盈
仲識分吋唔會著啲會走光既衫仲要熱到咁

其實除咗黃小姐
長毛都做到bella好小器咁
成日都強調點做係因為怕bella嬲
乜都話要小心啲 戴定頭盔
又講到咩唔想為咗另一半放棄自己，係咪要成世活係bella嘅框架度
如果你本身就知條界線係邊，根本唔會講得出呢啲說話
如果唔想有界線，ok咁你去做返單身狗咪無人管你囉

講真無冷氣喎又30幾度佢都算唔話得喇。

其實都唔知佢講分享下喜悅係搏咩
啫係講：「我地呢36小時都過得好開心好爽呀 想同你地happy share下」咁
點解又唔講想同條仔體驗下辛苦嘅生活？

勁嘔心
係床到黃可盈個頭仲隔住枕頭
挨住長毛 臭雞

完完全全係直線抽擊呢條臭閪黃可盈

我見到javis
就好似見到啲女人比另一半話同異性行得埋時就會解釋 "無啊我當佢姐妹架喳","佢咁乸我地點會有路".

男人聽到應該會覺得條女弱撚智扮基想食你喳

javis : 同佢一齊好似兄弟咁既感覺

bella係個節目無時無刻都係諗住長毛 提住長毛
但係長毛到黃小姐完全唔記得咗另一半咁
係節目組叫佢地錄音俾對方 先好似突然醒起自己有另一半咁喊哂口

有咩?

我本身聽佢講前半句 以為佢會話叫佢地一齊入嚟涼冷氣瞓 點知

有呀 瞓晏覺嗰時

露營既季節一早完左
平時露開營既我可以講 呢d日子去露唔係咁簡單 係熱撚到仆街 成晚都唔會訓到

本身都登bella唔抵，但佢啲回覆真係不了
四個裏面，得馬仔係正常
有條友留言話就算黃係發姣，outside個show喺現實生活都有千千萬萬個黃，問題係你男友對你有幾上心，幾認真？價值觀同步伐唔一致的話，遲早都會有問題
如果因為黃出現令你發現身邊個男人唔值得你咁愛佢，可能係好事，仲後生可以好好選擇

岩 個世界就係咁多誘惑 不論咩年紀既男人比女姣兩姣都係會跟人走

所以最佳方法係教導男友 賤女人會常用既招數

你呢個comment 都睇到我有d莫名其妙
既然係觀點與角度唔同
我地睇唔過眼條女禁姣而鬧爆個女仔有咩問題

既然係觀點與角度唔同
點解bella就變左小器？
照你咁講 只係觀點與角度唔同姐 唔=小器囉

你唯一講得岩既一樣野就係長毛未玩夠
但你漏咗講埋 ：黃可盈都未玩夠

所以咪要鬧佢地
未玩夠好心就唔好拖住條仔/條女害人害己

死都唔會撐Bella
驚燈死佢

加油黃可盈
連登仔撐你

依套劇好成功咁引起左話題，4個演員功不可沒

全部連登仔快手入去Bella ig 打氣

仆街hi錯dislike

602號房

呢粒花生越黎越唔好食
黃既係臭閪
長毛係厹
isabella係硬係要相信長毛硬係覺得係導演要求長毛做厹
而唔肯相信長毛真係厹
一個願打一個願捱...

係
Bu 體育撈到d 乜
保險狗都打上ig

長毛講結婚 話對自己無信心 因為太大承諾
可能自己緍後一兩年之後出軌
會比拍拖出軌更hurt

出軌預告R哂頭
對自己無信心又點解一齊
拍拖出軌就無咁大件事？

利申： 非引討論 純粹有啲R頭

唉係明正常人遇到都會好嬲
但係一個巴掌拍唔響
有好多片段男方唔咁做 點會有材料比人剪同”誤導”

係囉 咪拍拖唔係已經係唔會出軌嘅promise咩
定佢覺得拍拖就可以出？
記得佢講呢句 黃小姐仲要話「明呀」
我真係唔明

呢個邊位😂😂😂.無啦啦亂入

呢條condom 妹拍youtube 都係得堆露波片最多view😂😂😂😂

導演

快d 爆條長毛有冇同condom 妹大戰啦
錫曬額頭唔好同我講溫習dse 啊

佢第二part有講過話 如果知自己女朋友唔鍾意
佢唔做又唔會死嘅嘢
佢係唔會做㗎

點知睇落去...

重點係 bella同長毛既問題 係因為長毛有問題 而唔係黃有問題
你地瘋狂幫bella助攻黃係臭雞 只會更令bella以為係條女衰 係外因 但事實上內因係佢條仔呀

正如sammi唔同淫賊安離婚 唔抵可憐呀
全世界都鬧爆黃心穎 又如何？有咩用？

呢個世界臭雞多的是 你避得一個又避唔避得晒全部？建議bella成熟啲 決斷分手係唯一方法 揾過個好男朋友會令你認清你既小器係沿於揀錯人

亦唔好再係ig意氣用事咁覆啲話佢小器既人 你依家有好大個受害者光環係頭 但我相信佢終會自己將個光環摧毀 因為睇個勢 佢會助長個未玩夠既男朋友繼續係佢身邊

同黃小姐話自己會好易friend zone男仔一樣

其實無人撐過條仔喎
條仔係狗公講咗好耐啦
bella要死攬佢條仔我都覺得佢太盲目
但黃可盈係bitch都係鐵一般嘅事實
上黎留言就係要屌柒隻臭雞而唔係話要幫邊個

仲記得有一part 長毛問黄係咪friend zone咗佢
黄仲笑笑口話唔係唔係 完全睇到呆咗 點會問埋啲咁嘅嘢 根本條仔都有問題

細佬識Isabella,佢對波真係唔少野
最勁佢真係收得好密，唔留意係唔會覺大

最好笑黃又答唔係friend zone咗佢
啫係點

根本一隻手拍唔響
一個無厘頭係沙灘幫人撥頭髮摸面
另一個又冇啦啦濕哂咁款走去攬條仔

明明男既話知個女朋友會嬲唔會做
女既就話知係條線係邊好易friendzone啲仔

到頭來大家flirt到咩咁 做乜鳩
仲要話返個原配小器
乜對自己身邊男人小器唔係正常既咩
係咪我太保守

屌肯撚定係厹
有女朋友點會其他女仔係咪friendzone佢 眼都突埋
黃就勁臭閪

留一線日後打友誼波

原來係個死狗公話想借俾人
仲呃bella暗示係flavia想借
講到自己因為係情侶衫所以唔借

一黎小器幫唔到件事 難道佢小器 佢條仔就會聽話？仲要依家個焦點係眾人去左鬧黃 佢本人好似半句都冇話過自己條仔不是 淨係識嬲 嬲完就鬧條女 佢覺得係節目setting問題 同覺得全因黃撩鳩佢條仔

二黎根據佢同佢條仔係節目中既論點 佢本身個人已經係小器

建議佢正視問題根源 分手 而唔係潑婦罵街

睇節目都知bella身材完勝flavia啦
bella 瞓唔到著啡衫個度 已經睇得出佢身材唔野少啦

天時暑熱 為咗俾對方女朋友有安全感 而著牛仔褲
隔著mon都覺得中暑 我仲見到佢俾蚊咬左好多
如果係我 全程黑面啦 bella已經好好

好奇呢度有幾多個係巴
絲應該一眼就分到bitch 有冇巴都睇得出

可能係唔肯信呢
一接受自己條仔係厹可能會精神崩潰

唔知有冇同舊屎打友誼波
之前屎家軍單野係咁保護舊屎

Isabella 真係幾真性情
唔似flavia咁假

要分手就梗啦
但唔影響大家鬧對姣婆狗公呀嘛？

其實著衫方面
我覺得相方都只係著緊自己平時既style
然後黃可盈又係個種咩都話做自己就以為真性情大哂
唔會諗禁多同迴避

睇得出真係有料

其實唔係拍完已經知咩事架啦咩？
點解而家先開火
2星期前冇野

應該有C cup 佢身材好好

啱啱先睇到 絲打自爆咗

Last個集玩個時
辣慶左人地佢幾開心
上鏡都咁真人肯定好撚閪格港女
長毛都好撚仆街 自己博愛仲話bella乜都嬲一餐
總之佢自己形象就最好
最慘係馬仔 親眼見自己女朋友明明唔驚昆蟲好man但對住人地個男朋友話驚

可能係自己平時style啦 天氣熱係人都想著背心嘅
但bella能夠顧及對方嘅感受 驚對方唔中意 而注意衣著
依一點真係幾好
如果我係bella 我都唔想男朋友個拍檔著得咁露囉

但馬仔好蠢
臨尾仲驚死女朋友嬲
自己帽咗都唔知
聽到女朋友同另一個男人瞓同一張床 又係無反應

混戰

不斷自己呃自己

黃可盈ig story不停挑釁bella 暗串人哋小器港女
係我都嬲啦 俾人咁話法

好心馬仔快啲飛咗條女去 唔好幫人埋單啦

係囉，仲要喺度推咗個責任俾導演好慘
有幕係佢哋食牛扒
長毛係出聲叫Flavia 餵佢
好心條厹唔好諗到自己咁無辜
Flirt 女高手嚟
Bella睇實啲諗清楚下

應該長毛快啲同條女一齊大家都唔好放大家出黎

馬仔真心柒

黃可盈：下 乜原來咁都會嬲架？ 我唔知呀🥺

長毛正一死厹
Bella值得更好的

如果係真條仔好賤
Bella 又信哂條仔

唔記得咗cut 已del

其實黃可盈呢種人好撚恐怖
佢唔係想溝條仔 佢純粹係想拆散情侶 想搞到對方關係斷裂
然後當中獲得成功既喜悅同快感
唔知佢係妒忌bella靚過佢 定大波過佢 定唔抵得人哋感情好啦
見到bella嬲 仲要好似厭佢唔夠嬲咁 再加多兩句先 然後扮唔知扮無辜扮男仔頭性格
無尊重過人 覺得自己無錯 然後當無事發生 又繼續同其他男friendly hug先
不過佢呢啲人一定可以係娛樂圈生存 扮嘢咁勁 實氹到啲導演監製

當然長毛都係好有問題 如果係認真對段感情 唔應該咁多位比人入到 有啲野唔係話為節目效果就無事
就算當有人指導做某啲野都好 可以選擇做唔做 點樣做 而家電視出到黎睇到你做既方式就係唔尊重bella
而且當下冇考慮到bella感受 做啲咁越位既野 唔排除之後都有呢啲情況發生 希望bella諗清楚呢個人適唔適合一齊到未來

我覺得bella好好 性格夠真 唔鍾意又直接講哂出黎
份人又無機心 唔會表現得好弱好可憐 而係好認真同人解釋返自己
同埋份人都應該真心單純 其他玩開既女仔可能覺得就算同個唔熟男仔同床訓＆有親密舉動都係好小事 但佢會接受唔到
反而黃可盈 原本都以為可能都係節目效果姐 但睇佢d ig story覺得佢份人勁有機心 覺得佢份人好撚恐怖佢勁黃心穎格

剖析黃心穎呢種女人心態，以後大家醒少少唔好沉船

完全同意

點解導演IG冇follow Bella

一眼就睇得出姣婆啦
btw你個名

有無懶人包

依個導演拍嘅野唔好睇，show肌，貼身都係

Topic係好嘅，但內容拍出黎完全唔啱

導演會add唔識嘅人?（唔係指Bella,係網民）
因為琴日見佢仲係private

唔知佢會唔會add唔識嘅人
但係我見到佢有fol 黃同長毛就係冇bella 怪怪地姐

之前上面有張相導演好似有係bella啲相度留言架
波波燈嘉頓山個張

嬲到咁其實好正常
雖然公開地係網上咁鬧人好似唔係咁好
但對方都挑機挑到咁出面
佢做初一bella做埋十五姐
flavia正一死八婆

八婆同狗公先明
我都睇到R撚晒頭
以為自己好有諗法 其實露晒底啦全世界都知你地未玩夠

我覺得應該係因為佢哋呢件事嘈完交
就unfrd左 可能Bella覺得導演做左衰人

真
就係鐘意呢種女仔
咩呀而家 做公眾人物就一定要忍？
受委屈/嬲就要收埋收埋唔講？
有野唔gur直接講 唔似條flavia借d意挑機
我相信呢種性格仲會吸引到更多人支持佢

節目組可能都有好多引導成份係入面既
不過一隻手掌拍唔響
條長毛唔做到咁過份都得架
但佢選擇左d 咩大家都睇到啦

係咪del晒

佢無身材到我都無留意佢玩扭扭樂有無走光

屌
終於有人講
果下心諗，即係隨時分手

仲有，長毛問“你易唔易對人有好感？”

佢條女已經去咗第二個境界
36個鐘後佢仲介懷緊佢條女係咪仲嬲緊36個鐘前嘅嘢 佢係咪唔知佢條女呢36個鐘經歷過啲乜
有時鄧佢唔抵 佢值得更好 可以飛撚咗黃佢

4個入面得馬仔係圈外人
未必識咁多呢個圈爾虞我詐嘢
點知自己條女咁攻心計，同第個男人一齊36個鐘仲要帶戰鬥格嘅衫搏上位
見臭西post馬仔揸車相，同埋佢係做finance的話，收入穩定，黃咁機心實知呢個要長揸
出面同長毛呢類playboy食下散餐，玩完拍個蘿柚返去反正有人認頭

雖然好多人話馬仔蠢，但佢性格未至於要為條臭閪埋單

仲有Bella, 長毛就算係你初戀，一齊就算4年唔係短時間，有嘢係難接受都唔好再盲目為個賤男護航
長痛不如知痛

Bella同馬仔值得搵個更好，唔好再作賤自己

點解馬仔同bella要住帳篷捱熱食方包
姣盈同厹就可以涼冷氣訓床同食好醒
公平咩

香港地有邊個唔係肥西吖
重過100磅都係肥婆架啦
跟住逢女就係雞
有冇講錯？

總結：一個厹格 、 一個雞格 、
一個毒撚格 、 一個蠢格，去參加一個無謂節目。 完

禁錯負皮梳
想講完全認同
條女整嬲bella勁hyper 仲補多槍勁唔死
長毛係節目咁做又懶劇組剪接
唔係男人黎一啲都唔負責任

Bella仲為埋人地個男朋友同女朋友著想
反觀黃 野里 都背心露波都知佢心機重
佢都唔著緊馬仔 又唔呷醋
係馬仔面前flirt仔仲特登走哂光特登犯規
乜撚野女人黎

長毛先廿頭中 未諗結婚未定性都可接受
咁講都理解
但拍緊拖flirt女仲懶其他人就錯撚哂

係囉 如果你話兩組玩完遊戲，輸咗嗰網帳篷，贏咗嗰組有冷氣同床就話公平啫

懷疑？ 呢d 基本野唔洗懷疑啦下化

應該導演同姣婆黃fd 底啦，事後都做到出面
靠影射bella 做話題提高節目收事，唔係咩好人

黃一向都有上開viu, 有長期合作唔會得罪雙方

另外果pair乜鳩長毛完全無人識
無利用價值即棄 條仔仲要蠢到落搭

喺長髮狗公個ig

導演有個reply話錫到黃可盈燶

所以有時我都覺得viu班導演無乜道德
已經無睇電視超耐

你問我答變自問自答

仲有問「你拍過幾多次拖」

寫呢啲仲易過d 傳銷保險ptgf自己分身讚自己啦
間中貼一兩個扮鬧佢既扮持平公正其實比位自己兜
跟手貼一兩單新聞扮黃

香港人真係好撚蠢嫁咁都有班死忠

仲有話返到去會「補償」俾bella
從來只有做錯野嘅人先需要「補償」人

你話一人住一日都公平啲呀
馬仔bella仲要連篷都自己起
大熱天時仲要訓係個篷度
真係睇到都熱
姣盈長毛又有冷氣又盛
睇到都眼火爆

我之前都見到導演係private
尋晚睇已經public左
應該嬲到頂唔順 要還自己清白

仲要當另一team人好努力做緊野嗰時
姣婆狗公係經常性有時間攤係度hea
係梳化hea 係床度hea再瞓個晏覺
又唔洗煮野食可以去買外賣
真係唔明點解個待遇可以一個天一個地
娛樂圈真係好黑暗

導演擺明俾咗帽馬仔戴啦

得閒打返場friendly波 好閒啫

未定性就連拖都咪撚拍啦
落老蘭one night stand 啦
On99 講埋晒啲歪理黎合理化自己嘅花心

黃可盈又黑又豆鼓眼
真係一d都唔靚
個格又衰
究竟點解可以咁得人歡心
睇怕導演都係jarvis之流
係咪同導演又有啲咩關係呀錫到燶
條仔個頭綠曬

調教男友真係唯一好少少嘅真人show節目

講得好

唔明點解可以講嘢咁曖昧
大佬 你有男朋友架wor..

之前有套「煮吧！換咗我阿媽」都好正

係度寸人捱唔到4個晚上都好bitch

肯定係靠個d關係先上到位啦
得閒講野姣下導演嗲下高層
咁又呃到job接

唔怪得毫無講解下隻臭西食好住好
原來導演係兵，仲出story無話叫隻狗公做到媾女咁
搞佢隻姣西娘娘
明晒!

佢係同導演朋友嘅感覺好強啫
佢已經friend zone咗導演
之後做嘅都係friendly姣 friendly嗲

Friendly kiss
Friendly hj bj
Friendly sex

擺撚明啦 娛樂圈有幾時唔係靠關係嫁

條臭雞可唔可以唔好再攞「友誼」黎做擋箭牌
全世界人都睇得出你係想姣仔多過做朋友啦
呃到d毒撚 呃唔到我哋連登d絲打
做friend定想溝 我地d女人 一眼就分得出啦
支持bella

屌 死臭雞
以後佢做既節目罷睇
Youtube條條片都dislike

馬仔真係慘
條女似住男朋友信佢又穩定 就話‘信任’比佢周街姣周街flirt
返到去扮冇野話friendzone左喎唔係男就女啦！
真係不敗之地做女人做到咁真係臭雞黎

不過呢啲人唔會care 啲人點鬧佢
只會話個堆係haters 總之上到位就得 理得你話我咩
過兩日又繼續做自己

人地鬼妹仔性格啫
抱同kiss係外國都係社交禮儀黎

不過好如果佢真係覺得攬下抱下真係好平常
點解抱之前又話要ask for 長毛
ask for咗人地女朋友未？

6月導演都仲有係bella到comment

點解啲人會J得落

擺到明open relationship啦佢 正臭西

有阿祖 個qc明顯高幾班&嚴謹好多啦

節目完咗
隻臭雞同賤男不約而同出post話珍惜自己另一半
好嘔心

此地無銀
條鳩毛補救左未呀
又話拍完會補救 即係都認同自己有做錯啦
係咁珍惜就唔會公開flirt女啦垃圾

條保險虧佬係真係廢既
為左屌件淫西姣婆幾頂綠帽都照笠

屎家軍出身
賤格質素真係有曬信心保証

梗係好好珍惜啦
做到咁都可以無事仲繼續一齊

原來導演都有一手
CONDOM 呢件淫雞真係
人盡可夫

馬仔值得更好啦

男人咁講通常係因為覺得自己未玩夠,未定性,所以唔會講結婚既野住
對自己無信心唔會再溝女,同埋無信心,見到條更好更正既女唔會去溝
完

其實我都唔明
一路睇個節目都覺得佢對眼好怪
明明上節目已經化哂妝都咁嘅樣
對比之下bella靚好多
尤其係同馬仔對望嗰度

仲要兩個post開場白都好似

有冇人同過flavia friendly fuck

有，大概一年前，唔知佢係乜水，係bar識

個導演都分明同condom 妹有一手啦
點解得佢地有冷氣
長毛推個波去導演到，導演又想身翻去長毛到

出現了

除咗衫有無A?

骨架細姐，都有b既
佢個陣自爆過間唔中都有出去玩下

姐係冇劇本？

黃都講過係自由發揮

應該係講緊佢女友做model嗰陣 幫佢影相嗰啲攝影師
長毛講野1999大家睇完係要再思考吓

Diu 佢下下要攬人先講到多謝
咁都好忙啦 落車有冇hug下個的士佬呀？
啲死姣婆個藉口永遠都係話當佢兄弟/朋友咋嘛

佢都要幫人影相啦，講乜鳩

一年前？但佢同現任拍咗三年幾啦喎

好出奇？唔係咩叫friendly fuck

其實佢係咪大眼仔太大對眼冇眼白咁

所以睇到馬仔話黃既耐熱程度會好過bella我都呆左
你條女著到咁清涼緊係唔怕熱啦
bella著tshirt+工人長褲呀 曬住喺個帳幕入面焗
比我都熱到溶啦 長毛佢地有冷氣又食好西
反而會欣賞bella同其他男性一齊會揀呢d衫著避免誤會
睇到都辛苦 因為自己都好怕熱好明白著到咁會點

無證據又唔好係到抹黑
不過佢14 15年又真係成日去老蘭

嘩
個日期好似就係同虧佬一齊之前

同馬仔拍拖4年⋯
馬仔已做綠帽俠

馬仔係咪係convoy 做保險狗

Position 係 financial advisor，佢都賺幾多

乜原來戴咗大眼仔？我覺得佢對眼細到豆豉咁，真係唔知佢戴咗，sor

其實黃都係見人講人話 見鬼講鬼話
佢知自己男朋友唔鐘意煩 咪耐熱唔怕蟲 又唔會喊
佢知人地男朋友鐘意對女仔細心 咪突然變咗驚蟲又好感性

嘩，巴打記唔記得佢床上面點

唔怪得咁殘

岡本妹全盛時期有幾多黑歷史

條女黃可盈真係愈望愈醜

同細so二奶macy一撚樣

通常啲牙唔齊都係成日講大話

越睇條女真係好過分
喺人哋女朋友面前仲要flirt人地條仔
真係嬲到仆街
哩條臭雞flavia小心有報應啊

原來上埋蘋果新聞 唔怪得個時即刻割janice to唔再做間網店啦

發覺黃可盈份人有舖割蓆癮
史萊姆落難就唔認自己係史家軍
比人爆高價賣淘寶貨就卸落partner到
依家做真人show做到比人喪屌就割條厹話唔想再同佢有乜瓜葛

幾叻女 每次都拆得掂

吾你老母

屌外人睇個場景都知已經好撚重火藥味
明顯Isabelle已經嬲嬲地
條女仲要係咁撥火 加多兩錢重
然後用自己真性情去掩飾真係好嘔心好假

咪係
唔係一句冇諗過人會嬲就可以當自己冇做錯
你係街唔小心撞到人都要道歉啦

有冇人有follow馬仔？

想 follow
應該幾大隻

唔講件t shirt
佢係人地女朋友面前同人地男朋友姨姨yup yup咁傾計
當人地女朋友無到 又當自己男朋友死咗咁
長毛都係，自己女朋友係度，但問人地女朋友驚唔驚蟲
如果佢講句Bella你驚唔驚呀 都爭好遠啦

條臭雞點解有130k follower？個樣普通到係條街見到都唔會望

仲要好浮誇見人嬲緊O晒嘴既表情
好似講緊：下？咁都好嬲 我唔知你嬲咩喎
呢d機心先重 自己都係女會唔明？
馬仔寫話bella可愛黃自己都識呷醋
黃喺bella面前狂令到長毛保護緊佢咁
喺眼前見到當然會更眼火爆 真係唔好扮傻話唔知啦

我都以為係問bella驚唔驚
見佢彈走條蟲既距離係近bella多d
可能又係長毛口中既為左「節目效果」囉
唔驚小強反而驚蟲

如果我係bella個心真係痛到仆街

擺明特登
自己呷馬仔醋就得 人地呷自己個男朋友就唔得
自己姣人條仔就得 人地就唔得
成個世界要圍住佢轉
係沙灘長毛問佢怕唔怕坐低整濕
佢仲話 唔怕最多問佢借褲
條姣西有冇隨便到咁任人上咁款

係囉
Ig咁多靚女 點解會有人J佢

相由心生

因為有朋友識佢
話佢比ex帽過所以遇到現任佢好珍惜
所以以為佢好專一添

長毛收皮啦 坐梳化話comdom妹好危險已經有野啦
之前仲要話咩結咗婚之後都有機會出軌 擺明未玩夠啦
放生Isabella 啦 Player
自己冇做過點會俾人剪到咁
又唔見Isabella同馬仔俾人話？
沙灘Touch個度話咩用身體去feel吓 真係做多咗

唔明點解講結婚第一樣係諗到出軌
而唔係諗自己經濟a唔afford到，俾唔俾到個家條女，第時有小朋友又點

想睇長毛同flavia啲對話喎

我都好想睇姣雞點姣長毛啊！

條姣雞仲幫人po story 宣傳

快啲一齊叫間野擺左姣雞佢啦

想食花生

睇到一半都頂唔順個姣婆同脂粉客
完全唔明點解會有咁on9嘅節目 仲要佢哋同床瞓 我係條女應該會即刻執嘢走

bella 快d放圖出黎啦 好想食花生

條臭西係貪馬仔有錢住太古城，自己又未搵到再有錢D既荀盤先一直同佢一齊姐，自己就係出面周圍flirt仔同人扑野，馬仔真係on99，仲以為自己條女幾好

所以真係唔明bella邊度唔捱得
就算bella熱到瞓唔到都係自己喊，都無因為咁發過脾氣
咁熱俾我都瞓唔著啦

黃可盈好撚柒

佢地話同居
其實係咪同埋屋企人住

應該唔係，節目有影佢地屋企，唔係太古城

之前姣盈Q&A好似有答過好似係馬仔去左佢屋企住 姣盈爸媽都一齊住（唔知有冇記錯/依家真係兩的人搬左出去住）

咁open好難想象

突然又有班疑似假ac去bella ig到挑機
黃可盈係咪見個個都屌你 又吹雞再撩人？

其實係咪佢地都想睇cap圖食花生咋

個節目應該冇要求佢哋同床訓wor
佢哋自己想咋嘛

之前阿神同阿占個集都係一個訓地下一個訓床定唔知梳化
個手扣仲有得拉長

咁樣只會顯得condom雞仲黑人憎

好想知如果掉轉係bella同馬仔瞓床，條姣閪同狗公會點諗
人地馬仔都無對bella做啲咩，狗公已經起哂鋼
又唔諗下自己對人女朋友做咗咩
仲有條姣婆 馬仔讚下bella可愛，影下影子相都話呷醋

唉 不過就算真係俾張床bella同馬仔，佢地都一定唔會一齊瞓
佢地真係太寵佢地另一半

因為佢哋以己度人
覺得自己點對黃 馬仔就會點對返bella

可能話bella小器嗰啲，本身慣咗同人share自己條仔/女，咪覺得無問題

bella小器嗰啲根本全部都係黃可盈真人黎

黃可盈借衫個到突登挑釁 問個d問題都係

佢特登寫問題問bella有冇嬲佢同長毛做左啲咩
聽到bella話嬲佢幾開心

如果bella答佢冇嬲社交好平常 佢應該會冇癮
(不過正常十個都冇一個會唔嬲 你估個個都係黃咁冇bottom line咁cheap咩)

真呀 條女一見bella嬲 就笑到勁開心
仲成日對住個鏡頭做埋啲奇怪表情，做到：「乜佢咁都嬲😩」咁

同埋bella本身話如果長毛同第二個女仔痴到好埋
佢會係報復型咁會同另一個男仔close啲
但好明顯佢就係口硬心軟
佢根本就無對個八婆嘅男朋友做啲咩 仲著到咁密實
bella真係太善良

或者馬仔都可能有對bella心動，但bella真係全程一心一意咁諗住佢男朋友

Bella輸在真心左
如果面皮鬥厚 一拆手扣繼續同長毛恩恩愛愛
黃反而覺得冇野好玩就自然收皮
依家就正正中左個臭雞圈套

黃根本就係想睇bella嬲 都唔知乜撚嘢心態黎
真係衰在唔夠黃面皮厚
睇返bella錄音比長毛喊個段 真係心痛佢 又易氹又捱得又為人著想 但結果個男朋友又唔顧及佢 又被隻臭雞由拍節目到節目播完係咁暗串同挑機

bella同馬仔一路保持距離 馬仔都已經讚佢可愛 同話有當過佢係女朋友
如果bella同條臭雞鬥放電嘅話 馬仔可能已經淪陷咗 而家嬲緊嗰個就係條臭雞喇
條臭雞要姣到出面先釣到條狗公 好肉酸呀

係
以前都見過呢啲變態女人
大婆越嬲
呢啲八婆就越開心
真係cls

呢啲咪正宗二奶格

Bella快啲cap啲對話出黎啦

支持

導演ig story
咩意思

導演擺明係黃隻兵

story條邊寫住"4個入面，對邊個有利"

黃應該有同過導演friendly sex

仲有句”繼續炒作”

呢個睇唔明
但之前張相框應該係俾長毛睇
估係同長毛好鐘意講嗰句「唔好俾個框架框住自己」有關
跟住個hashtag 似話長毛良心當狗肺

佢擺明係幫住黃可盈架喇
人地bella根本都唔係挑起事端既人 唔係黃搞乜Q&A係咁抬高自己踩低人地根本唔會辣慶到bella要出黎回應

玩緊男女混合單打

係喎 仲有句「繼續炒作」

其實繼續炒作 咪對導演最有利囉
而家貼身36係viu播放排名第一
導演唔開心咩？

好心佢係收聲就真係收聲啦
擺明係唔抵得長毛同臭雞可以互flirt
自己只可以做條臭雞隻兵
連講句錫到你燶都要扮哂蟹話打漏字
見到臭雞俾人屌又係度保住人
你只係隻兵咋導演

其實我都覺得佢有啲小氣
拍得真人show交換男朋友 到最後屌哂全個劇組
係幾唔大方
咁一開始就唔應該接呢個job
啲觀眾睇完又勁誇張 抱打不平咁互鬧
所有人睇呢個節目係咪想兩pair情侶
無互動坐足36個鐘 完？ 得啖笑

導演或成最大贏家
黃話自由發揮 導演自己都暗示係無劇本
即係佢由心發出嚟姣仔 就係咁多
唔知導演想點幫黃 你話佢原來劇本要扮到咁姣咁乞人憎咁樣攻擊bella就話啫

導演話錫到佢燶呀
唔知條八婆俾幾多個導演錫過呢

如果有得同你玩兩晚，捱唔到都抵啦😏

人地係交換黎扣住咋喎
唔係真係換咗個男朋友喎
你地係咪平時玩開換妻遊戲覺得無問題呀

睇到呢句真係呆撚哂

好厹

其實佢地係節目到做咗咩令你地覺得佢地咁淫賤🤔
罪不可赦 要落地獄 又覺得佢搶緊人男朋友
我只係覺得係兩個唔同性格嘅女仔囉
一個大情大性男仔頭 一個第一次拍拖緊張女仔啲
講到換妻咁誇張 係咪無睇過Netflix 真人show
唔怪得係香港做娛樂事業咁難
因為觀眾質素普遍低

仲要係條臭閪自己係q&a炒作先

咁係咪要好似netflix嗰啲friendly fuck埋，bella先嬲得？唔係就小器？
你做人底線低啫，唔等於要其他人同你一樣喎
簡單黎講尊重人地女朋友 真係咁難做到咩

最令人覺得唔滿意唔係佢嗰個態度

就當你講得岩佢大情大性男仔頭（我唔覺得係）
但宜家嗰個係人地男朋友
如果人地因為妳同佢男朋友既舉動而唔開心
就算你既行為係有冇心都應該say sorry 同覺得唔好意思

而唔係一副「我唔知咁樣會嬲」既態度
再覺得係人地唔信任男朋友而嬲 同你一啲關係都冇、一啲責任都冇

我都覺得係
牛唔飲水唔撳得牛頭低
四個人拍
係得長毛有劇本？
Bella 係好女仔嚟嘅
可惜呃埋自己囉

唔係呀
其實佢可以嬲對方同自己男朋友行為over
但屌哂成個劇組 係好小氣
自己底線咁高 參加真人show前就要諗清楚
適唔適合自己性格 同EQ應唔應付到

一睇條八婆，就知佢用「男仔頭、大剌剌」呢個性格埋撚咗幾多男仔身，個個都係黃可盈兄弟，仲可能係馬仔襟兄弟添 明明八婆格要用男仔頭包裝，辛苦哂

如果得佢一個人嬲而大部分人都接受到
咁你話佢小器好正常

但觀眾入面大部分人 甚至ig都可以咁多人屌長毛同黃可盈
就證明連外人睇都覺得不忿 更何況當事人？

再講，我覺得小器 vs 唔尊重人

唔尊重人係值得人憎過小器好多

一個小器既人 你最多咪唔通佢做朋友 當佢透明
但一個唔識尊重人既人 就算係旁觀者見到都想屌柒佢

快啲爆condom妹啲對話啦

又話bella可以嬲對方行為over，又話佢地係節目做咗咩罪不可赦

咁佢男朋友誤導咗佢有劇本，佢嬲咗成個劇組都合理
反而覺得佢信錯人啫
用你個思路去睇，咪當每個人性格唔同，bella個人係咁直接囉
定其實你就係劇組？
如果bella上得節目就要預咗底線要set得低
咁劇組都要預咗套節目播出黎觀景會有反應囉
下下都賴觀眾質素低

呢個馬仔係咪有錢仔黎

估唔到件事仲發酵緊
Bella快D爆啦 唔好忍

總之佢地覺得自己做咩都係真性情
做咗啲咩激親你，你直接鬧返佢就唔叫真性情，你嬲就你小器
雙重標準到

1999
總之4個人同viu tv要多謝你
令佢地咁多討論點 ig又多咗人follow 掂
得你先知道真相 最公正同持平 標準最高 人品最好
知道所有事實真相
係咁先

事實真相係點 你有料就爆 有屁就放

btw 唔洗客氣

所以Bella 嬲緊 就可以唔尊重個劇組同其他參加者

同兄弟踩單車著到好清涼～

連呢啲八婆page都開始話黃可盈

其實條女好撚柒豆䜴眼
夠姣囉

畀個touch對方都講得出，痴撚線

想問bella做錯咩事唔尊重？
姐係你覺得嬲左=唔尊重
你on9架？

嘩 痴線 條臭雞一定係雞 就算唔係雞一定都係姣開仔
導演點解會搵黃可盈拍 係睇中佢夠姣！夠雞

如果唔係邊有野睇 同埋引起熱烈討論

我有睇到呢 part
當時都黑人問號
話就話長毛得廿幾歲無咁快諗結婚
但都唔係諗自己會出軌啦
條仔講到咁白都知咩事下話

睇返樓上先知佢係 Bella 初戀
唔怪之得 Bella 死攬住呢隻厹唔放
希望佢清醒下

你鬧我on9係咪唔尊重
佢屌9人好著小背心屌9哂個劇組係咪唔尊重
定你覺得咁樣發脾氣鬧人係好正常？

Cum兄弟

1999..

估唔到過左幾日仲咁多野睇
Bella我等緊花生嫁

我鬧你on9因為憑你講過既野黎睇真心覺得你係
（你真係）

但黃可盈係 無緣無故 bella冇得罪過佢既情況之下
做啲大家見到都覺得會嬲會唔gur既野
仲要一啲歉意都冇 覺得自己一啲責任
呢啲就係唔尊重囉

bella有原因咁覺得劇組唔值得尊重
咁點解唔可以為自己講說話屌劇組
話返佢轉頭？

又唔見你覺得咁樣係大情大性係真性情？

尊重係雙向 點解要尊重啲自己覺得唔值得尊重既人？

有冇人又係讀浸大又識條臭雞啊？有冇料爆

點解大家睇到咁認真要鬧晒交咁

當睇劇集、輕鬆下啦香港人

八婆page
唔怪得導演想stop啦
原來係因為搞到佢娘娘
琴日八卦睇個導演ig, 係貼有黃嘅相比較多
馬仔同Bella 得一張, 仲要放係組圖最後
明顯私心隻姣西

呢個女人都幾恐佈，周圍姣
以後有佢嘅節目唔會睇

其實你講咁多都冇用
宜家全世界都話緊黃可盈係浸大公廁 姣婆 臭雞 etc
你係咁回應呢個post引啲人駁你咪盞係人都知黃可盈係啲咁既人

你唔好咁小器啦

吓 我都覺得bella咁係大情大性
其實佢有情緒的確係可以大發脾氣
但身為半個公眾人物咁睇落去的確係好小氣嘛

有人覺得黃可盈咁做好over
都可以有人覺得bella咁樣有啲小氣掛
可講其實佢男朋友都好主導成件事
完

佢鬧我On9 喊咗

佢好小器 所以佢係唔尊重人

可以呀 咁都可以有人反駁
多口問句 其實你係咪導演本人

收皮啦臭閪
屎忽左面有粒痣，比人屌到闊曬不過係多水嘅
正姣西，早知中出埋你
話你呀臭閪黃可盈

師兄問左我都想問個句

呢段睇到R哂頭
邊有人第一次諗結婚係諗之後會唔會出軌
咁即係已經假設咗自己可能會出軌？
我諗佢真係好識氹bella 而bella又易氹 所以先咁

因為佢知道自己根本未玩夠 知自己實岀軌
條死狗公仲好意思話希望isabella唔介意佢同其他異性接觸
使唔使俾埋錢你叫雞呀？ onl99

睇啲剪接同分配營地 一邊有冷氣有床
都知導演偏心黃雞啦

會唔會又係有啲咩事實真相係無剪到落去，我地唔知情？
上面個疑似導演不如解釋下？

雖然我唔想ban你 但係老細叫做咩真係要做 唔好講到去死咁極端啦 (例如花姐error遊果啲) 除非你話唔撈既姐

印象中導演都有提過”半個公眾人物”
”半個公眾人物” 就唔可以為自己發聲？
同埋bella都話佢自己係小器架
但同時黃雞都係唔尊重人咁解
Btw你又知係男朋友主導成件事
少少似導演喎

岩岩撳入去flavia ig睇，個格同柒婆一樣，唔肯輸

唔知身為半個公眾人物，係ig回應定上到黎連登還炮小器啲呢

屌過？

老老實實，黃著咩無咩所謂，同一張床都算啦
但沙灘個嘢？咪玩啦，玩咩玩到額貼額，
攬一嘢咪算，你話無嘢兜完自己都唔好意思啦。
借衫個到仲仆街，風頭火勢
做呢行唔識睇人眉頭眼額？
真係朋友咁簡單？講完你笑唔笑
最慘就係馬仔，完事仲擔心條女嬲
條女唔撚嬲呀，食撚住你呀。
Bella姐做得呢行就情商高啲唔好少少嘢就同人開火，咩地方都有人唔鍾意你架啦。
另外，你條仔擺明有問題啦，睇睇佢啦，
總結就係姣婆遇著脂粉客。

其實條仔講呢句都係狗公格

全部人都有問題

全部出鏡都被鬧
好癲

其他pair睇完都感動
係呢兩對睇完先咁

身為半個公眾人物應該唔會咁得閒咁小器回應我地呢啲低質素既觀眾掛

有咩好鬧 總有人鍾意有人唔鍾意架啦
睇開啲啦 話曬都KOL

你啱 導演講好咗收口唔再多事架嘛 又點會匿名上黎咁肉酸

你又知人地出面同人扑野

firlt女firlt到傻左 照下塊鏡啦 肥版陳浩文

咁為劇組著想
導演嚟睇場呀？
如果係就好
話埋俾你知內容可能唔關你事
但成個節目flow都好撚差
兩隊啲task唔同 又冇頭冇尾
剪到一忽忽一時又飲酒傾計一時煮野食
反省吓先啦

似陳浩文咩

好7 果然係有做兵嘅潛質

無啦啦一邊有床瞓 一邊瞓地下
跟住又無啦啦一邊可以買野食 一邊要食罐頭
啲task又無啦啦彈個咩b4 a3 唔知佢做乜鳩
又無啦啦去咗沙灘去俾touch

你話air time唔夠，咁你分房之前抽個籤都交代咗點解一個瞓床一個瞓地下啦⋯
跟住瞓覺玩電話係梳化同床hea嗰啲又播哂出黎⋯瞓晏覺又播⋯

不過，一定又係我地啲低層次嘅觀眾唔識欣賞啲咁高深嘅作品

Yess已經唔係長毛成唔成熟既問題 cls
唉 Bella沉到 You deserves better

屈埋導演 人地仲特登澄清（真係前一日仲private 第二日public左仲出story澄清自己）

more more
長毛係咪見過條臭閪屎忽粒墨

黃可盈係咪真係咁索
劇組就快所有人都 flirt 佢

利申翻 唔係話導演一定清白or what （肯定唔到）
純粹咁啱見到有咁既事

佢一啲都唔索真心
係夠姣啫
現實大把女係咁
唔索又以為自己好正 要周圍flirt證明自己有魅力

有無咁憎一條友啊
mon到去2015年

無扑都一定有摷啦 扮咩呢死臭雞

咁講啦，Bella 都知自己嗰 part 有無劇本啦
冷靜啲諗下點解剩係佢條仔有咁多所謂嘅導演指令

其實你咁認真，咁投入做乜
令到自己心情咁激動
無謂用咁多心神喺度發炮
精神咁崩緊唔係好事

我自己就覺得當節目睇，有咁嘅設定，其實冇咩問題

如果自己咁樣衰，自己條女好似condom咁正。 戴一兩次綠帽，我都冇乜所謂。

但好似就黎結婚

根本兩個女仔都有唔好嘅地方
一話bella情商低
佢地就以為我係導演

浪費咗好多時間 去憎一個唔識自己嘅人

你都浪費咗好多時間同一班唔識既網民抝緊一啲唔關你事既野
出番去啦
道德高地唔係呢到

你又知我好緊張好投入精神好崩緊？我上黎鳩up一下當娛樂，你唔洗咁認真啦

兩個女仔有唔好既地方
但普遍人都接受唔到黃既問題
咪多人鬧佢囉
就係咁簡單

小氣 vs 姣人地男朋友仲要覺得自己一啲責任都冇
啲人覺得後者乞人憎啲都好正常

你覺得呢兩樣嘢可以攞出黎各大五十大板係你既事

你冷靜啲啦 人地討論下又話人激動
精神咁多疑唔係好事

我自己就覺得個節目有改善既地方，而大家討論下，其實冇咩問題

大把人憎林鄭憎狗 喺ig開post問佢哋幾時死啦
你會唔會話佢哋浪費時間憎三萬個唔識既人
你會唔會話老豆搵仔係浪費時間

娛樂 = 政治?
congrats

有冇留意最後Jarvis話Bella演戲有天份只係爭一個機會
其實會唔會係Jarvis特登做啲溝女小動作 撩黃可盈明知Bella會嬲 等到全世界都幫Bella

我覺得Jarvis係厹又好 Bella係搏上位都好
黃可盈點都係姣西

如果一個人既態度係唔尊重人
明明有唔岩都可以講到自己一啲責任都冇
所有野都歸咎於人地 自己一啲反省都冇

呢啲人就算係政治界 娛樂界 文藝界 體育界 宗教界都係乞人憎架啦

臭雞黃到呢一刻都係好似柒婆咁淨係揀d岩自己聽既留言黎覆
呀臭雞咁你屌柒婆做咩姐 你同佢根本係同一類人黎

有錯你係真係好撚肥 唔好搵其他人嚟講

又唔係公眾人物 有咩好討論

最係慘係馬仔，俾條姣閪食撚住，又要陪佢出鏡做小丑，正宗張單等佢埋

點解條臭雞今日多咗人follow

我覺得長毛唔會諗咁多
佢自己話嘅 佢係靠sense 同touch行事㗎
簡單啲嚟講 即係厹

推鳩你

黃可盈真心樣衰
佢呢d一定要咁瘦，肥少少都唔掂

黃可盈呢種樣普通既姣西最撚鐘意周圍flirt仔黎證明自己好受歡迎好索，真正好靚既女仔反而唔會做到咁Cheap

講結婚會出軌嗰到鄧bella慘
正正常常都唔係一諗諗出軌先啦
講定打個底第時就可以名正言順偷食？
聽到呆左 可以搵過個對自己專一嫁啦
係bella初戀可能難放手d 但唔想第時更傷

係咪be講完多人想食花生？

其實好似isabella同馬仔襯d

想繼續出去食女
成日講一大堆嘢去美化自己狗公行為
之後口講/物質上補償Bella
響呢段關係只會無限loop傷害女朋友

屈唔到導演唔敢駁點解做到媾女咁
可能怕自己呢行無得撈
就轉移視線黃send msg畀佢，講到對話內容係黃姣佢
咁又氹到Bella
隻長毛都幾狗賤

狗公同姣雞都好襯
係埋一齊可以各自各搵食

留名先

故弄玄虛咪呢啲，識玩既，你估佢蠢架咩

終於睇完套劇同追左少少post
黃可盈真係臭雞 好撚賤格 節目完左都仲係到撩事鬥非 完全唔知佢為乜 唔知佢啲自信邊撚到嚟 我見到佢棚牙就真係唔撚開胃
完

黃真係正臭雞
等bella花生

cap圖啦

推到bella po對話圖
比馬仔知道佢條女有幾撚臭

呢套野最尾原來有花生

大家入去問下姣盈野啦

睇左陣live
條虧佬真係冇得救
大家唔洗覺得佢慘了

有冇總結？

應該一句罵condom妹既說話都無吧

講真，isabella喺節目入面咁西...馬仔會怕咗佢啦⋯⋯

睇左一陣 已經見到好多人鬧佢
但都有幾個護屎手

我見到好多CM 洗版
死姣閪

睇咗少少，佢主要都係話自己無姣過狗公，又無人話過bella港女，佢啲ig story亦無影射過bella，全部都係觀眾自己ff，佢令人誤會佢都有責任會留意返之類，跟住馬仔就係隔離幫佢解下話咁啦

不過我就仲係有疑問

q&a有人讚佢捱得唔洗氹唔港女，入面都無提過「信任」嘅問題，其實佢講句多謝都夠，但佢又無啦啦加句「其實我都會嬲 只係唔會因為信任/呷醋呢啲原因」
啫係imply咗佢覺得句「港女」係講緊「嬲」同「信任/呷醋」嘅問題? 如果唔係點解又要無啦啦提起？

另外之前story有人提黃小姐會自動friendzone異性，都係無講過「信任」，跟住黃小姐又無啦啦提返信任，話有信任就唔會因為第三者破裂，但呢樣野同friendzone有乜關係

仲有個story係問「有無一刻鐘意jarvis」黃小姐又無啦啦提「明知接咗個job另一半一定會嬲一定要氹」，呢句唔會又唔係講bella喇掛

佢個q&a咁短，都有成好幾個咁嘅story，好難令人覺得唔係影射同寸緊bella喎
講到全部都係觀眾ff真係好難令人信服

算啦 唔好諗咁多
佢根本同柒婆係同一類人
唔撚認輸 淨係聽d自己岩聽既野
總之就係你地全部錯 我無錯 仲理黎做咩

佢話無jarvis同bella電話
無同過jarvis whatsapp喎

佢唔係話佢可以俾大家睇對話圖，但要問咗jarvis consent先得咩？

我係尾半個鐘先入去睇個live，佢又話冇大家電話

Aiya...miss咗

真係無電話咪ig傳情囉
兩個狗男女唔好互推
拿拿聲公開對話圖啦
我係想要Bella手上個版本喎

啱啱重温完，長毛同黃可盈都係仆街嚟

想問聲姣婆黃可盈 你究竟驚唔驚蟲？

整體感覺都係覺得條仔最撚有問題
前嗰秒就話bella呢啲咁好嘅女仔去邊度搵 轉個頭就叫人touch 唔想活係bella框架下
仲要懶係藝術人咁包裝成件事 好嘔心
Ig篇文都係喺度推卸責任 1999 態度又差
唔係諗住將個矛頭指晒落去個女度就冇人覺得你仆街呀嘛？

呢幕係重點！睇出個男人真係未玩夠

一齊幾年啦，正常如果好愛對方，一定會放對方喺愛情長跑道路上，但佢講出呢番說話，證明佢唔確定係咪真係咁愛個女仔，甚至想未來有更多可能性

你老母黃可盈死臭雞
話bella小氣啲人都on9 佢已經做得好得體
自己代入下bella個位諗下啦屌
聽撚完個死臭八婆句總之著你件衫啦
再望撚住自己男朋友同個死臭八婆cheap精賤女人係到笑騎騎講笑
好似佢地先一對咁 我一定發脾氣唔撚柒拍番鳩埋屋企瞓覺喇柒頭
我呢啲先係小氣狗死港女呀屌你地班死柒頭臭雞賤種狗
死臭雞死老母死老豆啦

支持bella你嬲得完全冇錯囉
係女人點撚會唔撚知另一個女人會唔撚會嬲呀你老母

佢真係好撚死仆街 好撚cheap係咁針鳩住人地發脾氣 唔成熟
唔成熟一巴打撚左你塞你食草啦八婆
屌你老母好撚嬲呀屌！！！！！！！！！！！你

睇到真係覺得黃可盈好討厭,有好多野都專登既,係沙灘個度使唔使攬呀..完全唔理人感受

黃真係勁仆街 係咁挑人機 睇到燥左
人地女友開始嬲 佢再O嘴個表情真係好想打佢
扮哂唔知人地嬲咩咁 好撚閪呀
到再睇佢ig story 更加認證佢係一個死姣婆 臭G

bella睇落幾靚又專一